巴絲們有冇試過俾人無禮對待

我最多都係找錢嗰陣
條友唔放喺我隻手度
放係張枱度

收錢個陣條友唔放落枱
係都要塞落我隻手

同我啱啱好相反